不要說「林鄭，下台！」，試著說「_ _ _，下台」

林鄭係條狗姐
我地要係廣東道，對住全世界講邊個先要下台